2017 櫻花情報

河津櫻已經開左3~5分, 好似會早過上年開

預計東京都似同上年差唔多

實制開花情況點? 有無爸絲報告?

good, 3月 29 過東京， 時間剛剛好

4月8 先去東京
希望睇到

應該仲有既

我3月2去河津

24 係東京有未呀

2月14去 咩地方睇正

留名等睇芝櫻

你去邊？東京

熱海，河津都開始有

2 月4又早左啲喎

有巴打已經見到上野有櫻花

3月20去東京一個星期，希望早d 開可以睇到

早兩個禮拜去左熱海，d雀仔啄甩哂d花瓣

櫻花尾都靚架, 真心
只係唔係咁壯觀

已買28/3-4/4 東京

3月頭過東京
請問有咩地方可以睇呢？

熱海應該最早開

河津就已經水尾

去D東京近郊或公園睇吓好唔好彩

最新河津消息, 應該會比平時早10day

聽日開始櫻花祭

おはようございます。今日の河津町はくもり、
朝から冷たい雨が降っております。

いよいよ明日１０日から河津桜まつりが開幕となります。
今年は暖冬により開花が１０日ほど早く河津桜原木では現在
満開見頃を迎えております。河津川沿いも５～６分咲きとなり
見頃を迎えてきました。 ただ場所によりばらつきがありますので
主要地区では満開１歩手前くらいでしょうか？

明日からの週末はお天気は良いそうですが風が少し吹くとか？
良いお花見日和になりそうなので河津町も混雑が予想されます。
お越しの方はお時間に余裕を持ってお越し下さい。

※お車でお越しの方
昨年まで駐車場料金が５００円でしたが７００円に値上がりしております。
また、河津町桜まつり期間中は無料駐車場はほとんどありませんので
ご注意ください。

見頃の河津桜原木（2017/02/09撮影）

Yes 東京 15去河口湖 16去河津/熱海 唔知d老人家頂唔頂得順

因酒店在新宿

18/3～25/3係福岡，希望今年早過上年開
上年22/3開花

屌唔撚係掛
23號飛東京會去河津
明明記得上年河津都係2月尾滿開

熱海應該已經無哂，可以唔洗特登去

上年已經早左一星期
今年更早

今年比上年更多fb page介紹
應該會更多香港人

好彩上年去左

咁可能去河津

二月尾去東京
應該都有得睇

我指3月24

咁早？ 我3月廿幾咪冇晒？

如果2月14去係咪應該得上野公園，熱海睇到？

3月28至4月2係大阪京都同名古屋 開早D啦

唔知4月尾北海道開左未
希望有機會睇櫻花

有冇人知3月中 15左右去 睇唔睇到櫻花

之前D預測話東京26/3開
如果宜家上野已經開緊 即係早咗好多?

3月頭名古屋有未

尋日去河津

開咗兩三棵啫

31/3~5/4 係大阪京都

四月尾關西有冇機會可以睇到

岩岩睇埋熱海1號都已經開緊
決定改行程去左熱海先

睇樹枝
今年又早左啦

值唔值得去？？ １５號去

30/3去東京/箱根12日
可以瘋狂賞櫻

河津

九州一路掃到関西
早兩日先落緊雪咋喎

河津開得好快

戇撚鳩。

3月10~15 東京近郊有冇得睇

如果開左我都想去，宜家糾結緊去台灣定日本好

已經plan 左要去lu

不過唔知邊到有櫻花睇

東京好似好多地方都開左啦 不過未係最盛開時候
上野公園好似幾出名

4月中係東京
咁去到都冇曬

開早咗一兩日 好難安排時間

3月中去田貫湖露營

二月尾咋喎

上野咁快開咗

上野開始開緊咋 19號去見到隻雀咬返d花落地下

三月底去福岡鹿兒島情況如何

27/3~3/4 係大阪京都

X2

東京市係咪上野公園最多?

27/3-3/4 x2

東京4月1先滿開,但係我去19~25/3,會唔會咩都睇唔到

哩排都好擔心去到冇櫻花睇..
BTW 巴打行程點安排?

現場報。

河津開始落，近日好大風，好多已經幾殘
新宿御園開始有
東京市內有零聲幾棵咁

唉屌

27-30 京都
31 奈良出大阪
1/4 姬路 有馬
2/4 神戶 摩耶山

15/2 河津

18/2 上野 呢隻雀係咁食d花落地

本身三月頭諗住去河律添

去咁多地方

因為大阪去過冇乜野想再行
想過姬路睇櫻

我都係19-25 一陣走左之後果日先開就

27/3-6/4 高松玩到入京都

三月二去河津

全部都好近

我等一次去都係stay 奈良 京都 大阪三個地方咋

24/3 大板入

3/4 名古屋出

應該點plan

小弟 31/3 至 7/4 去四國，未 plan 行程，有冇手足有建議點追櫻？

唔知今年福岡城夜櫻幾時至幾時，我18/3~25/3係果邊應該睇到，但上年25/3開始

3月17-24 東京玩落大阪 有冇機會睇到櫻花

13/2 攝於河津

差唔多時間去，預左要向北行追櫻花
東京應該剩得好少

幾棵到，冇花海

想取消去河津添

持續留名到出發

報咗day tour

下星期六飛東京
巴打有冇邊度推介

3月22至27大板
有冇機會看到大片花海

大家可以download依個apps

入到去可以bookmark自己心水賞櫻地點

然後會有個calendar話你知幾時開花幾時滿開

好似仲可以用GPS搵就近嘅賞花點同開花情況
不過我人唔係日本 就試唔到俾大家睇啦

利申：三月尾去東京

3月25-28去東京
睇黎見到櫻花機會好細

下？東京好多都係月尾滿開喎

全部盛開就難，偶爾幾棵開得靚就一定有嘅，怕係你無耐性搵嗟。

放心啦。

我3月29~4月4 多唔多櫻花

3月29~4月4我同你同一個日子

30/3 - 2/4 東京 留名

5月頭去東北留名,舊年又係5月頭中禪寺湖見到少少
上面個app有冇android版

要日本app store?

撚樣cap 咁多圖都無link, on lun 9

日本気象株式会社 的 桜のきもち - 桜の状態や開花・満開予想日がわかる！

到時相認

仆街之前話東京20號左右開
而家遲左幾日...

我25號就返香港...

上年都去左東京睇櫻花
有追個陣高登個櫻花post
見到有人話冰川神社睇好靚
但上年最後無去到 諗住今年去

樓上嗰個app真心好用
巴打提及嘅GPS，其實係一個功能， 話俾你知附近邊度有盛開嘅櫻花。
例如搭車去到中目黑，佢會無端端彈push notification 出嚟話你知附近邊度有櫻花睇。

另外佢都update得好準確，如果你見到葉見，就可以唔使去都得改去第二個景點

sorry
下次有機會開心share啲資訊俾大家嗰時會諗得完善啲
希望你都有啲有用嘅野可以分享出嚟
但記得唔好漏野 如果唔係下次被人鬧on撚鳩嗰個就係你

使撚理個青頭仔咩
個app名都出埋啦，駛唔撚駛餵埋俾你食呀廢人

同意樓上巴打，今井巴打咪撚理條on9
多得你提點先記得dl個app，非常之好用
多謝巴打

3月24-28 東京 留名

搵到android版

南九洲3月尾睇來機會唔大

我希望26/3福岡有啲野睇就得

個APP好有用

31/3 ~5/4 京都大阪 有興趣可以一齊食下飯

利申：一個人去

你走果日我先到埗

你一到步我就走

睇下個App

2-4/4去箱根仲諗住已經滿開，點知先啱啱開...

3月中去大阪 冇得睇

撞期
利申：一個人

24- 1/4

3月25-28
利申：1人

大阪一樣日期

留名先
23-27/3 係福岡
仲未諗行程

我都係24-27
之前就係廣島同福岡

暫時睇黎我最遲去
5-12/4 京阪

可以出嚟食下飯喎 又會咁岩 係咪搭express?

我係去3.21-4.06
絲有意交流下行程留telegram我傾下

去咁耐 我未plan 呀，不過有幾個地方想去

已加

5月7去東京，諗住去富士芝櫻節睇下，係咪乜都無得睇

3月尾去關西, 希望有得睇啦

開早兩日得唔得呀

有冇巴絲打唔係去日本係去韓國架
早排睇話首爾3月尾開
早兩日睇又遲幾日
今日睇再遲幾日
有冇巴絲打係當地

5月2先去大阪係咪冇機會

睇佢個預測開花日 愈來愈遲
真係好頹廢

UPDATE:
大阪: 1/4 開花 8-9/4 見傾
京都: 30/3 開花

群馬仲有，伊香保仲係溫泉鄉

點解今年遲左咁多 25/3 - 1/4 係南九州 應該得少少睇下

過幾日去東京 應該睇到 ？

唉3月尾關西 可唔可以早 d 開

有咩地方推介？我三月中去，本來想去上野但係怕太多人 邊道係又響市中心入面又較為少人？

去完返黎, 上野得幾棵, 月尾都唔知滿開未

4月11-19 係東京仲有沒櫻花 望下都好

今年遲左, 好似係

四月二至十 高松

樹枝應該都仲有既
祝你好運

到時大家放啲櫻花圖上黎分享下

4月9 東京仲有冇

想問下如果4月中去有咩地方係會冇咁多人睇櫻花

上野公園

係咪得幾棵咋

係

三月18-25去東京 同埋 河口湖

係咪應該都睇到下櫻花

幾棵一定有既

4月7去東京會唔會太遲 定去京都好

東京咩地方最易睇到？

有無攝影巴打建議影櫻花應該帶咩鏡好

25/3-6/4
主力四國和歌山名古屋
不過經大阪出入

上野公園, 淺草寺河傍

100mm 以上 最好有zoom 到200mm

4月中 可能去長野

唔遲, 而家東京D滿開日遲到去4月1/2, 你去睇到櫻吹雪

巴打, 我月底去,但睇開花遲左成個月星期, 係咪通常都會有幾顆提早開?

伊豆

唔遲, 而家東京D滿開日遲到去4月1/2, 你去睇到櫻吹雪[/quote
東京初開係幾時？

有無巴打知睇櫻既話高尾山值唔值得去

黎緊呢個星期去福岡鹿兒島，情況如何

想問而家上野同目黑咩情況
後日出發

成田今日落雪
箱根無櫻花開

福岡舞鶴公園25/3
得一棵開左

上野第一棵開左
目黑未開

唉屌後日住目黑

搭過去好快姐

求四國櫻花情報

姬路城岡山仲係乜都無

一樣11號到!!!! 求神拜佛今年滿開遲啲啊!!!!!

開早D呀

4月22到東京係咪得樹枝睇

長野 歧阜 仲有雪落
四月尾有機

開緊啦 一人讓一步 滿開時間長啲plz!!!!!

我12號到，不過我去新潟睇

新幹線來回？

2/4-7/4 鹿兒島
屌 今年遲咗開

上年去廣島又早咗開
play 9 me

韓國首爾釜山會唔會都有情報
今個weekend出發

4月9號到東京，係咪會見到滿開？

好多櫻祭

好似4月2-18

你走啦我唔想搞大佢

但4月9 東京唔係差唔多完咩?

4月1號去

大阪琴日開左d 未開晒

我見東京4月2 滿開哂

東京附近應該仲有既, 唔洗灰心

去邊?

5月2先去京都，係咪太遲

呢三日去左岡山同廣島
津山，岡山全部都光禿禿
係得縮景園有一棵仔咁大把

我都想知首爾呀4月8去

遲啦
睇吓東海嗰邊或者北海道重有冇啦

早幾日北陸先落緊雪
四月先開始暖番

15號去長野

係呀

4月10唔知京都仲有無

普通綠色樹

good luck

高松兩個公園未開
車站出面條大馬路就開得好靚

尋晚去咗大阪桜ノ宮
開得幾朵

最新報長野15開花20滿開
利申：16號去長野

我都可能去
睇下夠唔夠時間做assignment先

今日成田山

好撚核教
四月頭再report

Sapporo都仲落緊雨雪

我4月8到16東京

女女13到16 join我

我plan左14 15 櫻花 睇黎應該要去富山 金澤先大機會

31/3 新宿御苑

好多樹仲係光禿秃，得1/3開左

重有十日！！！等我啊！！！

三月頭見到依棵

係東京? 唔係掛

咪新宿御苑

唔係話3月21號先係第一粒櫻花開咩
好淆

3號出發去名古屋
等我呀

我嗰陣得一棵細同依棵
上面巴打咁實時緊係信佢啦唔洗驚

聽天由命mode, 好想快啲去

仲有7日 好似會啱啱好

頭先日本新聞報
6/4 滿開予想

11號
好似賭馬咁

無知一問，係咪滿開後一個星期就會櫻吹雪

係我就FAT FAT啦

小石川後樂園滿開～
不過都係得幾棵 要排隊影

而家去緊，開多d啊

昨日上野公園只有兩小棵開.....

落雨，一地都係泥同積水

上野公園 差不多滿開

有無巴打有update
明明見3月尾早左兩日開但係尋日睇相到依家千鳥淵都淨係開左五六左成右

大阪萬博公園同天滿橋造幣局開咗一半
大阪城唔駛去住，起碼等一個禮拜

過幾日過東京，除左上野公園同新宿 邊度仲有得睇？

我就日日mon 呢個網, 有寫開到咩程度

而家係吉祥寺井之頭公園

13號會黎，好似剛剛好

四月二日既千鳥之淵

春天

現在好似七分

仲諗住一陣間去

七分同滿開差唔多架咋～一陣report plz~~~

滿開！

5月14到札幌 仲有無機會睇到d櫻尾？
5月20係東京 仲睇唔睇到河口湖芝櫻？
狗衝平機票 無做好功課

今日上野公園滿開

聽日去
睇桜のきもち話隅田公園都滿開，聽日又去睇下

咁你可以現在做
乜記錯5月20剛好係芝櫻節LAST DAY

大阪万博記念公園 満開!

新宿御苑滿開

今日落雨又大風，上野公園一直櫻吹雪